# Language ko-KR translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2022 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2022.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-02 11:05+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-02-02 01:03+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Chart"
msgstr "차트"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM 트레이더"

msgid "Market Depth"
msgstr "시장 깊이"

msgid "Time & Sales"
msgstr "시간 및 판매"

msgid "Account performance"
msgstr "계정 실적"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 표면"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 차트"

msgid "Symbol Info"
msgstr "심볼 정보"

msgid "Connect for visualization"
msgstr "시각화를 위해 연결"

msgid "Disconnect from visualization"
msgstr "시각화 연결 끊기"

msgid "Finish target value"
msgstr "목표 값 완료"

msgid "Iterations count"
msgstr "반복 횟수"

msgid "Backtest id"
msgstr "백스터 ID"

msgid "Optimization id"
msgstr "최적화 ID"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Status"
msgstr "상태"

msgid "Target"
msgstr "과녁"

msgid "Comment"
msgstr "주석"

msgid "Visualize"
msgstr "눈에 보이게 하다"

msgid "Remove"
msgstr "제거"

msgid "Metric"
msgstr "메트릭"

msgid "Value"
msgstr "값"

msgid "Type"
msgstr "종류"

msgid "Message"
msgstr "메시지"

msgid "Start replaying from"
msgstr "재생 시작"

msgid "Backtest & Optimize"
msgstr "백스터 및 최적화"

msgid "Apply environment settings"
msgstr "환경 설정 적용"

msgid "Apply strategy settings"
msgstr "전략 설정 적용"

msgid "Add live strategy with same parameters"
msgstr "동일한 매개 변수로 라이브 전략 추가"

msgid "Remove all"
msgstr "모두 제거"

msgid "No backtest results yet"
msgstr "아직 백테스트 결과가 없습니다."

msgid "Start one and you will be able to manage it"
msgstr "하나를 시작하고 당신은 그것을 관리 할 수있을 것입니다"

msgid "Metrics for selected backtest result"
msgstr "선택한 백테스트 결과에 대한 메트릭"

msgid "Logs for selected backtest result"
msgstr "선택한 백테스트 결과에 대한 로그"

msgid "Optimization process has been stopped, because strategy script has been modified."
msgstr "전략 스크립트가 수정되었기 때문에 최적화 프로세스가 중지되었습니다."
